## 1. Клиенты подключаются к серверу по TCP, отправляют файл на сервер для подсчета числа единичных бит. Сервер возвращает клиенту информацию в формате: имя файла – число единичных бит

## 2. MITM(Man in the middle) коммутатор уменьшает на 1 номер подтверждения в TCP сегментах